[夠細奇則第4集] 珀御 300尺住2個人 (叫做間得幾好)

推

有300 尺?
感覺得百幾尺

應該計埋廁所同露台
同1-2人公屋差唔多大細

蘇屋邨-實用面積 180尺

呢間單位係313尺

近年很多新樓盤都用開放式設計，作為夫婦的新居總希望有私人空間，需要時可透透氣。《夠細奇則》第5集的設計師Phoenix，為一個313呎的全新單位度身訂製傢俬，設計加入古典北歐風格，用盡每一處空間作收納用途，美觀實用兼備！

推
呢個節目真係好好睇

呢間羅x設計係網上比人屌得好勁既白店

師兄講多少少

我家人做工程...第時買樓都係自己友裝修...

點解白店會比人吊？

實用面積真係有300呎
細到200呎咁

原則3米x6米 睇黎個電視櫃填到好深
住得細要求多收納

邊有300呎呀？睇個款似200左右

冇左兩個露台，同出面租果D劏房一樣

呢啲屋冇好嘅裝修設計真係同買間房無分別

講真建築300呎就似

政府樓 可用面積
私樓 銷售面積

抄到

呢間我都有睇, 也OK

真係好似

都係三百尺
點解呢間大咁多

我諗主要個廳

呢個354 呎，雖然都係細
但感覺好好多

舊樓眼鏡屋當然好用好多

竟然會有人俾錢買哩d垃圾樓